失蹤前曾搵跳崖地點 IT男伏屍山頂崖底

失蹤前曾搵跳崖地點 IT男伏屍山頂崖底

【17:28 更新】死者何偉健生前曾任職資訊科技(I.T.)人員，失蹤前在家中電腦搜尋跳崖資料

【16:40】消防處稱，下午3時49分救援人員在懸崖底、離地約15米找到一具男性屍體，現正設法將他抬上地面。

【15:47】懷疑墮坡事主，為失蹤個半月的47歲男子何偉健。

47歲男子何偉健失蹤近個半月，港島總區失蹤人口調查組追尋多日，憑閉路電視畫面，鎖定事主最後於山頂出現，今早上山搜索，及至中午在柯士甸山道發射站發現事主的背囊，懷疑事主墮下山坡，於是通知消防及飛行服務隊協助搜索。至下午3時49分，救援人員在懸崖底、離地約15米找到一具何的屍體，稍後會將遺體抬上地面。

死者何偉健生前曾任職資訊科技(I.T.)人員，本身有抑鬱症，有自殺傾向。他上月20日離開油麻地彌敦道寓所後失蹤()。

據悉，何妻在丈夫的電腦內，發現丈夫曾上網搜尋跳崖地點，通知警方。警方接手跟進，翻查何有機會出沒地點的閉路電視錄影，終鎖定目標，今午在上址尋獲何的屍體。

前世做錯事
今世做IT :(

IT狗

47歲(跳崖自殺)

47歲(IT狗)

rest in python

rest in php

47歲男子何偉健失蹤近個半月，港島總區失蹤人口調查組追尋多日，憑閉路電視畫面，鎖定事主最後於山頂出現，今早上山搜索，及至中午在柯士甸山道發射站發現事主的背囊，懷疑事主墮下山坡，於是通知消防及飛行服務隊協助搜索。至下午3時49分，救援人員在懸崖底、離地約15米找到一具何的屍體，稍後會將遺體抬上地面。

乜撚野中文 講到好似有第二具咁

it

IT

redt in prolog

腦魔仲未入黎既

成個topic 最sad係「IT男」

Btw RIP

IT狗，rip，我仿佛見到自己最後結局

Rest In Pascal

goto hell;

it狗

周不時都想咁樣做